依加既我到底點樣先搵到下一個

番工果到啲女有晒仔
學校果邊啲人小圈子晒，然而我獨自一人
我仲可以去邊到識到女

腳底按摩店

交友app

轉搵男仔

全部都係雞

冇真感情唔好挽

雞

hehe不了

連登

屌你全部女都話雞

咁不如你搵仔

交友app有用過但唔知點解次次搵到果啲都係問要唔要服務

認真 同d 女同事fd d 先
佢地覺得你個人ok 自自然然會彈d single 女性朋友比你識
女仔圈子真係好多貨係手架 仲保證唔爭食

搵野學下？

同啲女同事fd咗成年一件都冇彈過比我識

即係唔夠friend

speed dating

其實呢啲我唔知去邊到可以搵到

唔使驚喎樓豬
我中學大學都係男校
有啲嘢無得急嘅

自己google啦，神父慣左去教會玩既，講多一兩個又會比人屌係打手枚啦

雖然我真係想快啲要一段，話晒單身咗廿幾年不過最主要都係屋企關係，我老豆想快啲見到我有個伴侶，因為佢驚遲多幾年就睇唔到